AOC有冇能力一統美國?

呢個"後起之秀"好撚誇張
透過打機廣納後生fans
極左路線超多endorsement

可能日後有能力做總統?

征服者入侵

後生就話左姐，到佢哋要交稅就唔係咁講啦

AOC上位咁內戰應該100%
完全無妥協既能力

左膠得把口鳩up,真係做起野上黎就算鳩數啦

好像已俾主流派批鬥

佢背後實有金主啦

ACO呢

佢幾正
想屌

左翼特朗普咋嘛 冇咩特別

Pelosi都鬥唔過就好笑

畀嗰班撚樣自立成國咪可以統一美國囉

世紀帝國

AOC玩AOC

推

佢背後冇力量
等睇暗殺

LA同紐約獨立啦

有deepfake片可J

民主黨輸兩院個鑊 推哂比佢喎 仲未收皮咩？

佢31
過多十年
佢既支持者都30出頭
如果食到sanders既支持者
起碼夠民主黨制霸

唔好攞專業人士個名玩

駁唔到

aoc啲moon係唔差

求link